提醒下對家策略成功緊

1.統戰(最慣用)
簡單D 拉一派打一派
將自己拉攏到 有能力拉攏嘅勢力全部拉攏 威逼又好利誘又好
舉例:用威逼拉攏國泰 再拉攏MTR 再用香港政府拉攏消防
連登仔目前為止對應方法:不擁則割 例如消防咁
班消防高層一幫狗 就馬上屌鳩消防 同消防割席咁 li類都算
成日口講不分化不割席 一句左膠就可以踢到人九千幾里遠

反制方法:文宣 民意上敵進唔一定要我退
就算對家拉攏左個"大圈" 大圈入面會有一D"細圈"可以比位我地入
另外唔好再割走任何支持勢力 就算佢講野好和理非好左膠 唔岩聽
同埋唔好再有個標籤 "佢係AA同BB,所以佢講得一定錯"
無論邊個 睇內容 唔好理邊個講 邊個po 有用就得

2.善用"悼念"黎達至信息爆炸
打仗打到連登仔咁就識瘋狂悼念我都第一次見
例如新屋嶺 831 li類po 過去幾日10幾20個咁衝曬出黎
仲要個個都就睇新屋嶺 831po個下先致命 例如幾乎每隔幾個字就有一個
類似勿忘新屋嶺 新屋嶺係集中營 li類po
用一個最簡單道理就會明 當你推緊 新屋嶺 831po嘅時候 你就唔會推行動po 戰術po
甚至當相關po湧曬上黎 幾乎唔會再有人討論行動
但事實上我地繼續行動先係最好"悼念"方式
成日話咩勿忘721 831 要你提先會記起個下有咩意思

反制:整合po 或者單純自己有自制能力D 唔好開咁多po 唔好一兩條FB彈出黎又開個po

3:製造"民意"同理由
例如有班藍絲li排會開始彈出黎同你玩唱鄰國國歌 假造民意
過完915後 會有藍絲出黎同你講 你班人干預緊人集會自由 又談何自由
事實上無可否認 佢地鐘意唱鄰國國歌咪由得佢地 佢地表達自由黎
當然我地都有隔離唱歌自由
但萬一起衝突 無論新聞上同對我地肉體上都無咩好處

建議:假設佢地想搞咩唱歌 由得佢地
想撕紙 撕一貼百
假設對家開始打人 就自衛 同民招講一樣
最緊要 盡力說服和理非擺脫不反對通知書制度 或者多D研究新活動比和理非參與 黎展示民意維持
事實上佢地唱歌目的最多做show同引衝突 由得佢地打完飛機就走

另外再提醒下
無論線下宣傳 airdrop li 類入8月尾-9月就少左好多人做
麻煩各位連登仔唔好再覺得全部自己友都一定要上連登 連登推po就夠
活動前4 5日就落去貼連儂牆 大搞airdrop
如果要發起大遊行 個聲勢要變化大D 例如將口號都轉埋 好似8月5 罷工咁
例如101 928反極權咁 到宜家都未有行動細節(利申自己打算當日玩下維尼公仔咁)
其實10月1要開始籌備啦 得翻10日
當初85大三罷都唔知籌備左幾耐

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

Push

推行動post呀
星期五啦
醒呀屌

從來目標只有popo
其他都唔diu
只diu佢地出聲既人高層就算

推

Pish

而家呢類post 永遠推唔郁

都慣左
你起我底會見到之前好多戰術行動po
但幾乎無一個上到去

雖然我地係冇大台，但如果大家可以well organise 啲， 如keep 住堆 行動post,、唔理黑狗、五毛post、註明news/post FC or not，多啲宣傳要sign嘅petition， 咁就會事半功倍

幫手推

從來目標都係五大訴求, 缺一不可

唔係popo ，popo負責拉仇恨，敵人係共產政權

PUSH

果堆post 永遠無人理 情感post 最撚多

hi

其實有埋反制幾好，但唔需要幫對家宣傳。

呢個真
popo係可恨
但最終主要敵人係中共

推

求下大家唔好再狂推d無實質證據 嘅 831太子站/新屋嶺

陰謀論已經夠多 等有能力嘅人去查好冇

連通靈/有鬼嘅post 都幾千正皮...

同埋連仔可唔可以整個行動台...

得2頁

我屌咩

Agger

新毛遊四式
敵進我擋
敵退我衝
敵疲我擾
敵駐我進

幫手推有用post

推，大家要目標一致

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

我係不信任成個政府
不論任何部門
消防 醫管局個d高層

P牌推唔郁認同巴打講 首要行動post

幫推

悼念，就中計啦！

push

推行動post 呀

Pish輸緊呀

[quote]
【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

不要輕敵 小心中伏

大力勁推
幫我推

push push push push

推呀屌

推 有用post

推足一日

岩

再咁玩落去會仆街

好似冇人想睇行動post咁

記住，義士們咁大付出就係想我地可以行落去，唔好咁易比人分散注意力！

push
近排真係行動post同策略post都少咗好多
得返啲神探同無聊post

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

Push
@做好民主抗爭長久戰嘅準備
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

講得好
用力推

推
呢兩星期連登真係唔知做乜9

目標係政府同中共呀

推行動post 啊

推多次

push
push
push

同意

pish

好有道理，幫推

手足心水清

8.31 9.14 9.21 7.21

推 每一點都好重要

推啊推

推有用

一齊airdrop

記住五大訴求 缺一不可

其實side track 話題討論一兩日好喇

唔想又係輸係自己友到呀

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0 (12:30留意channel / 連登 / IG 最新消息)
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

好恐怖

推多下

Very good!

推呢個

呢幾日咁撚多呢啲post 話對家開始成功嘅？

咪撚理佢地
做好自己野

正經post冇人理
跳閘打j post就多人推

直頭係攻擊人性缺點 根本係正常人就一定會中計 聰明既人實在唔多 同埋雖然好難接受 但人確實會勊 確實做到咁上下就想放棄

希望大家可以有勇氣 更加要有智慧 去渡過依個難關

萬事起頭難 我唔認同 最難既係係見唔到目的地既情況下仍然勇往直前 堅持落去

不過講係咁講姐 上星期日其實都有好多人去遊行 我相信抗爭既心仍然係好多人心中

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

推推推

幫推,見你有建議

講得幾有道理

我幫你推！

推
依家長輩圖話黨鐵出軌係黑衫亡魂做
輕鬆幫黨鐵卸膞

場仗未打完 唔好鬆懈

成知熱門都無行動post
黎緊仲有929 101

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

其實依家個短期目標係點？拖到 10月1 ?

pushhh

推唔郁幫唔到你

啱

屌你老味咁撚多字 唔撚睇喇

Anger

實用po

大力推

對準政權

喂，點解平時只係得我一個airdrop野俾人，成個禮拜先有一次係收airdrop？咁唔想贏就算吧啦

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

推呀 悼念po真心煩 我都想快d水落石出 但一味叫春唔做野係無用
人地唱歌又係 咪又尻得人地唱

9.21光復屯門
9.22和你塞
9.29全球反中共大遊行

up

推一推

再推

gfs

推行動

阻膠同和理非係兩回事嚟
阻膠存心害撚死手足啊

推推推 我地都要拉一派打一派
拉埋黃色嘅消防呀
膠層藍就一定架喇 最緊要將低下黃嘅keep住

w

q

推，日日Airdrop

有道理一推

くん

推, 警世post

真係少左好多文宣 連儂牆 airdrop

好多人照屌架 提提大家一定要理性看待

推 文宣吾可以停
多討論 推行動post

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

Push push push

連登一早被滲透
見到d無意義既post善用不推文回覆

這

612 721 728 811 831

Push
@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

我日日搭車都仲有airdrop
自問自己自私同無能力企太前，但我嘅位置可以做嘅我一定盡做

求下大家唔好再推d無聊post，同一主題都唔好係咁出po，成個熱門都係d無聊嘢

我地到依家都仲輸緊啊

推

宣傳929嘅campaign, 大家做左未？

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

推有用既post

推！

我地未贏 唔好鬆懈！！！

Push
唔好再屌消防

用一個最簡單道理就會明 當你推緊 新屋嶺 831po嘅時候 你就唔會推行動po 戰術po
甚至當相關po湧曬上黎 幾乎唔會再有人討論行動
但事實上我地繼續行動先係最好"悼念"方式
成日話咩勿忘721 831 要你提先會記起個下有咩意思

AGGER

值得討論

lm

支持啊 唔好再日日連登神探
推返行動post先

10 1真係要開始準備

Tui

呢個post要推

我覺得
其實係連登討論策略已經不可行
三毛加mon post狗
戰略討論轉到tg甚至即場討論
因此唔再似6月7月可以集思廣益
某程度上都限制咗行動嘅突破
同時行動post上除咗推之外都唔知講咩好

另外想講連儂牆
的確俾藍絲拆完之後香港人快手到即晚砌得翻
甚至砌得更加靚
但係連儂牆依然衰落緊
衰落嘅係佢少咗民眾參與空間
連儂牆嘅特點係所有人有得參與
依家連儂牆2.0更加似一塊告示板
告示係一定要有
但可以同時鼓勵用翻memo字寫嘢上去
有付出先會有感覺，一般人冇連登account
連儂牆就係佢地發言嘅地方
要降低翻個門檻，擺翻啲memo pad係連儂牆
要解決嘅問題係成日俾人偷晒dklm

希望大家唔好再做連登神探

就算有90%機會係有可疑 無證據就係無證據
再係咁只會令連登變成 都市傳說研究區

922

推爆佢

推呀！！

第3點方向錯左,
係應該屌返佢
政府批不反對通知書,黨鐵唔封站,黑社會唔打人,你班撚樣唔撕紙
我未比你唱國歌囉

1,2點

P牌仔推唔郁

有道理

pishhhhhh

be water

方向正確

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

幫推

831後連登仔好似痴撚左線，個個將感情放哂落新屋領同自殺上，包括我自己都係。

而家諗返都覺得係黑警陰謀，專登高調發放自殺消息去spin你focus，慢慢就冇人去精細計劃行動細節。

16頁

tui

721 811 831 新屋嶺

上面成班仆街得個「推」字就出post 推你老母落街咩 之前改咗咁樣係唔會推post 仲要係咁得一粒字 梗係上唔到啦

行動台

推爆